如果日本4月都唔放寬入境，老衲建議永久關閉旅遊台

早就可以回東萱飲花酒 何必執著彼東瀛島國

衲dee趕住去靖國神社春祭？

東莞冇靖國神社

春祭的日本妹